其實可唔可以唔好搞到龍仔咁肉酸？

有啲野費事講到咁白
只係覺得行到呢一步好核突
平時就屌人地蛇齋餅糭 依家做啲野差唔幾啫
真係靚到絕都話啦 有啲野又已經拎過
best of the best 又未到
到時afc清晒啲票盞大家唔好睇
比條生路龍仔OK?

收聲啦死燈閪

曲直難分

龍你有撚蛇齋餅糉

山竹

到時afc清晒啲票盞大家唔好睇